{
  "Show your permission info": "显示你的权限信息",
  "Manage bot permissions": "管理机器人权限",
  "Stop the bot": "停止机器人",
  "Permission denied.": "权限不足！",
  "Permission denied: you cannot stop this bot.": "权限不足：你不能停止该机器人！",
  "Bot owner set to {user_id}": "机器人所有者已设置为 {user_id}",
  "Invalid user_id": "无效的用户 ID",
  "Current role levels:\n{lines}": "当前角色等级：\n{lines}",
  "Role '{role}' level set to {level}": "角色 '{role}' 等级已设置为 {level}",
  "User {user_id} allowed to stop bot": "用户 {user_id} 被允许停止机器人",
  "User {user_id} denied to stop bot": "用户 {user_id} 被禁止停止机器人",
  "Unknown action. Use: set_owner | roles_show | roles_set | allow_stop | deny_stop": "未知操作。可用操作：set_owner | roles_show | roles_set | allow_stop | deny_stop",
  "You do not have permission to use command: {name}": "你没有权限使用命令：{name}",
  "Unknown command: {name}": "未知命令：{name}",
  "Missing argument: {name}": "缺少参数：{name}",
  "Too many arguments": "参数过多",
  "Usage: {usage}": "用法：{usage}",
  "Invalid value for {name}: {value}": "参数 {name} 的值无效：{value}",
  "Command error: {error}": "命令错误：{error}",
  "Show available commands": "显示可用命令",
  "Description": "描述",
  "Aliases": "别名",
  "Min level": "最低等级",
  "Args:": "参数:",
  "required": "必填",
  "optional": "可选",
  "multiple": "可多次",
  "validated by": "由以下验证",
  "User Info": "用户信息",
  "User": "用户",
  "Roles": "角色",
  "Level": "等级"
}
